我依家有爬圍欄後遺症

話說前排肩肩學壞了 成日夜晚同朋友們去爬圍欄
依家一見到圍欄就想貪方便爬 跨過去就算

巴打一定係乖仔 夜晚唔會爬圍欄

照行出去 再跨過去 得咗

以前都會去燈位過馬路，612之後就直接排隊算

唔知呢

*爬過去

巴打我唔係好明啵 612咩日子嚟㗎

啱啊 邊晚開始學壞就唔記得了 總之肩肩是壞男孩了

係 成日想跨欄 特別係比狗追過之後
利申 學屆田徑

巴打一定跑得好快
你身上有狗糧？ 又會追住你嚟咬都有嘅

癲狗症掛 成日想追住人嚟咬 漁護點做野㗎

好似唔係流浪狗嚟 好似有人養開再放出嚟咬人

夏X道過海富
右手禁石膊 右腳用力左腳一跨 掂

我都係 經過呢兩個禮拜成日出夜街玩

或者拆埋佢
利伸發夢

成日見到街邊有鐵就想舉

巴打一定晚晚都擔心緊啲嘢 先瞓唔好 發緊夢都夢到拆嘢

做占做到咁上癮
我弱少少 要兩個一前一後先舉到
利伸 基

曳曳肩巴

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

以為搵到你 但好似認錯人

真 最後學壞了 但好似唔係學 係搵返自我

我都希望我啲低汁post可以推得起 畀你想帶出嘅訊息可以畀到人膠

我都係
發夢成日夜晚掂行掂過
醒番見到條路有車有啲怪
同埋會想直接行同跨

我都係
就黎變跨欄高手

我跨唔到

肩肩港豬？

呢句真 當啲車無到啦開始

中學唔報田徑埋沒巴打你

我都跨唔到 要爬 超人落地式

有啲嘢唔使講到咁白嘅

肩好波

屌你老肩

我最近覺得夏慤道金鐘道立法會道龍和道係行人專用區

已經爬到好熟

屌你老巴鬥快爬夠10個

人多就可以一齊過「馬路」

me fat

50年前賽跑冠軍

Me Fit

老啦依家

no siu

dllm

手巴琴晚有人些牙你個post畀我話高汁

係我唔忍屌鳩佢

唔屌得

no

食屎

食左小耳未

點食

清蒸

交流下 我越野

教我

真
仲要想衝出馬路行

當狗咁is ok

勁

佢顛狗黎

yes

你都is 狗咬狗

me綿羊

扮

dont蝦me

U蒸左小2就唔哈

鐘意炸

我以為得我先有呢個後遺症

仲要係啲6線嘅

我以前渣㗎3條線都唔敢衝 依家6條線都no problem

老肩長大了

屌死你

呢句好順 雖然屌你老濛順啲

因為你同濛狗都係same

點呀狗巴

平時有潔癖 根本冇可能掂街邊d野，更加唔會周地坐

提早體驗退休生活

炸狗肉

炸濛狗

呢個真 退休我就做勇武廢老

我都係吖，平時根本唔會掂啲欄，而且唔識爬圍欄，但發左幾日夢，夢中不停爬圍欄

其實有冇心得可教下我，爬得快啲

我以前學parkour睇過 睇完即刻爬快咗
你練田徑跨欄定都想學parkour

基本過欄技巧

點解跌你唔死

唔該巴打，呢個有啲用

原來個post 入面有link ，一開頭冇睇清楚，唔該巴打，有用，由其我呢啲勁矮同少做運動。thanks

因為我fit

我見你覆兩粒limoji 以為我講得唔好定其實你係假膠 好彩啫

唔好意思吖，一入post 就見到劉馬車，搞到冇睇清楚btw多謝巴打

不會啦 我初初撳入去睇 見到張gif 都有心諗樓主放條強姦犯出嚟做咩

我真係要快啲練習，為黎緊發夢準備，笨手笨腳會左住其他人

Sis or bro??

Sis

當然我唔希望會再有用到嘅時候 不過你睇條片 應該有用 雖然我無跟過

條片有用吖，你講得啱，唔希望再用到，但點都學定先好啲，有咩事都唔會好似之前左住人又要其他人幫可能你地巴打本身已經有機本底，唔洗跟住學

有拆圍欄後遺症

我係真係小學嗰陣尐 去公園爬嚟爬去 就無了
之後就呢排學壞咗 夜晚同成日去爬
女仔本身細粒係難過

Puuikiii嬲嬲豬

人哋有仔喇

中學已經日日爬欄返學
Grad左有時貪方便照爬
呢排發夢次次都爬佢老味

10幾歲時
高欄就雙手㩒欄，－un跳過去，雙腳冇需接觸欄
低欄就衝過去跳，單腳觸欄，單腳落，雙手冇觸欄，落地。得10分

有車

諸葛兄 你喺山到讀書？

原來有呢啲科要考

10分係比勇氣丶敏捷身手丶落地優美的自己
而家欄杆面平，材料冇咁跣，容易跳過去
以前欄杆係圓形，油上漆油，較危險，

唔係 但直屌公路咁行過去